應該趁呢次機會永久暫停：深圳「一簽多行」

其實香港市面上出現嘅大陸人
絕大部份來自深圳，佢哋一年可以接近無限次來港
其他地方居民，只可以申請簽證
每次簽證來兩次

但憑乜嘢深圳人有呢種特權呢？

你話停就停呀？你奴隸黎架咋

SAD BUT TURE...